知道喺天水圍凶鄭松泰隻癲狗個編號未？

如題

無編號，可能冒警